<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="game1story">Het carnaval was zoals altijd spannend; clowns en dansers vermaakten de mensen. Je liep rond en bedacht manieren om punten te verdienen, toen je plotseling een bekende paarse hoed met een gele maan zag. Het is Smiley de tovenaar! Smiley is altijd blij en klaar om leuke en magische trucs te laten zien, vandaag was geen uitzondering. Smiley hoorde dat je op zoek was naar punten, dus hij stemde ermee in om je alleen punten te geven als je zijn spel speelt. Een perfecte kans om plezier te hebben en punten te verdienen! Zijn ogen fonkelden geel terwijl zijn neus van kleur veranderde. Kun jij Smiley je geweldige reflexen laten zien?</string>

    <string name="game2story">Het was weer een rustige dag in Legendeland. Je liep over het pad en praatte met de feeën denkende aan manieren om punten te krijgen, toen je plotseling een geluid hoorde. Door je om te draaien vond je al snel de bron van het geluid; het was een van de feeën die naar je toe vloog! De fee zei dat de trollen zijn gekomen om problemen te veroorzaken! Na het volgen van de fee heb je gevonden waar de trollen zich bevonden. De fee smeekte je om te helpen de trollen weg te jagen, in ruil daarvoor zouden ze je punten schenken om de competitie te winnen. Kun jij je magische krachten gebruiken om de trollen weg te blazen?</string>

    <string name="game3story">Het was een rustige dag in het koninkrijk toen je met je mederidders reed. Je paradeerde door de straten op je trouwe ros en bedacht manieren om punten te verdienen voor je koninkrijk. Toen plotseling een luid gebrul werd gehoord. Je verspilde geen tijd en haastte je naar de bron van het gebrul. Voor je stond de machtige eenhoorn, die de stad verwoestte. Vanuit het kasteel riep de koning: "Wie dit beest verslaat, wordt beloond met punten!" Toen je de woorden van je koning hoorde wist je wat je moest doen. Ben jij degene die het machtige beest verslaat?</string>

    <string name="game1explanation">Om het spel te starten moet je de telefoon tegen de NFC houden. Dit zorgt ervoor dat het spel met jou account is verbonden en dat de gescoorde punten toe worden gevoegd aan jou account. Druk vervolgens alle drie de knoppen tegelijkertijd in om het spel te starten. Smiley’s neus knippert dan een van drie kleuren weer: rood, groen, blauw. Druk de bijbehoren knop in om 1 punt te scoren. Op het moment dat je de verkeurde knop indrukt worden er geen punten geven en wordt de volgende kleur weergeven.
Het spel duurt 20 seconden en de punten die je hebt verdiend worden aan het einde van het spel opgeteld bij je eigen bijdrage en de totale score van je gekozen rijk.</string>

    <string name="game2explanation">Om het spel te starten moet je de telefoon tegen de NFC houden. Dit zorgt ervoor dat het spel met jou account is verbonden en dat de gescoorde punten toe worden gevoegd aan jou account. Trollen zullen omhoog springen tijdens het spel, om punten te halen moet je de trollen omblazen. Beweeg de hand richting de sensor om de trol weg te blazen! De blaas kracht van de hand wordt sterker name deze dichter bij de sensor komt. Als je met de hand bij de juiste sensor de trol hebt weggeblazen wordt er 1 punt opgeteld bij je score. Als je met de verkeerde sensor blaast worden er geen punten bij  je score opgeteld.
Het spel duurt 20 seconden en de punten die je hebt verdiend worden aan het einde van het spel opgeteld bij je eigen bijdrage en de totale score van je gekozen rijk.</string>

    <string name="game3explanation">Om het spel te starten moet je de telefoon tegen de NFC houden. Dit zorgt ervoor dat het spel met jou account is verbonden en dat de gescoorde punten toe worden gevoegd aan jou account. Tijdens het spel zal er worden aangegeven of je moet aanvallen of verdedigen. Om punten te verdienen moet je op het juiste moment op de goede knop drukken. Als je dit goed doet wordt er 1 punt opgeteld bij je score. Als je niet op het juiste moment op de knop drukt, of als je op de verkeerde knop drukt, worden er geen punten bij je score opgeteld.
Het spel duurt 20 seconden en de punten die je hebt verdiend worden aan het einde van het spel opgeteld bij je eigen bijdrage en de totale score van je gekozen rijk.</string>

    <string name="legendeland">Sinds lang geleden hebben mensen verhalen verteld over het land van legendes. Dit land vol feeën, dwergen en pegasi is altijd welkom geweest voor de kinderen van het land. Elke avond kwamen er kleine kinderen om de verhalen van de elfen te ontdekken en te beluisteren. Deze kinderen zouden magisch en vriendelijk worden. Het bos nodigt je uit om een kijkje te komen nemen. Help jij de wezens van het land om het meest magische koninkrijk van allemaal te worden?</string>
    <string name="stoerland">De ridders van Stoerland bestaan al langer dan het koninkrijk zich kan herinneren. Altijd hebben ze de mensen beschermd tegen de gevaarlijke beesten die hen bedreigen. Ze zijn niet alleen geweldige beschermers, maar ze zijn ook loyaal aan de koning! Nu zoekt het koninkrijk nieuwe dappere en nobele ridders om te helpen in de strijd om het beste koninkrijk van allemaal! Word jij de ridder die ons allemaal de overwinning bezorgt?</string>
    <string name="fabelwoud">Speel op de trompetten en sla op de drums! Het carnaval is hier om plezier te hebben! Acrobaten vliegen door de lucht van de ene trapeze naar de andere, goochelaars trekken konijnen van hun hoed terwijl paarden door de open ruimte lopen. Karren gevuld met lekkere popcorn, gekonfijte appel en suikerspin zijn hier om je zoetekauw te stillen. Het kermis zoekt vrolijke en leuke mensen om mee te doen aan hun spelletjes en shows! Ben jij degene die laat zien waarom Fabelwoud de leukste van allemaal is?</string>
</resources>