<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="game1story">Het carnaval was zoals altijd spannend; clowns en dansers vermaakten de mensen. Je liep rond en bedacht manieren om punten te verdienen, toen je plotseling een bekende paarse hoed met een gele maan zag. Het is Smiley de tovenaar! Smiley is altijd blij en klaar om leuke en magische trucs te laten zien, vandaag was geen uitzondering. Smiley hoorde dat je op zoek was naar punten, dus hij stemde ermee in om je alleen punten te geven als je zijn spel speelt. Een perfecte kans om plezier te hebben en punten te verdienen! Zijn ogen fonkelden geel terwijl zijn neus van kleur veranderde. Kun jij Smiley je geweldige reflexen laten zien?</string>

    <string name="game2story">Het was weer een rustige dag in Legendeland. Je liep over het pad en praatte met de feeën denkende aan manieren om punten te krijgen, toen je plotseling een geluid hoorde. Door je om te draaien vond je al snel de bron van het geluid; het was een van de feeën die naar je toe vloog! De fee zei dat de trollen zijn gekomen om problemen te veroorzaken! Na het volgen van de fee heb je gevonden waar de trollen zich bevonden. De fee smeekte je om te helpen de trollen weg te jagen, in ruil daarvoor zouden ze je punten schenken om de competitie te winnen. Kun jij je magische krachten gebruiken om de trollen weg te blazen?</string>

    <string name="game3story">Het was een rustige dag in het koninkrijk toen je met je mederidders reed. Je paradeerde door de straten op je trouwe ros en bedacht manieren om punten te verdienen voor je koninkrijk. Toen plotseling een luid gebrul werd gehoord. Je verspilde geen tijd en haastte je naar de bron van het gebrul. Voor je stond de machtige eenhoorn, die de stad verwoestte. Vanuit het kasteel riep de koning: "Wie dit beest verslaat, wordt beloond met punten!" Toen je de woorden van je koning hoorde wist je wat je moest doen. Ben jij degene die het machtige beest verslaat?</string>

    <string name="game1explanation">Om het spel te starten moet je de telefoon tegen de NFC houden. Dit zorgt ervoor dat het spel met jou account is verbonden en dat de gescoorde punten toe worden gevoegd aan jou account. Druk vervolgens alle drie de knoppen tegelijkertijd in om het spel te starten. Smiley’s neus knippert dan een van drie kleuren weer: rood, groen, blauw. Druk de bijbehoren knop in om 1 punt te scoren. Op het moment dat je de verkeurde knop indrukt worden er geen punten geven en wordt de volgende kleur weergeven.
Het spel duurt 20 seconden en de punten die je hebt verdiend worden aan het einde van het spel opgeteld bij je eigen bijdrage en de totale score van je gekozen rijk.</string>

    <string name="game2explanation">Om het spel te starten moet je de telefoon tegen de NFC houden. Dit zorgt ervoor dat het spel met jou account is verbonden en dat de gescoorde punten toe worden gevoegd aan jou account. Trollen zullen omhoog springen tijdens het spel, om punten te halen moet je de trollen omblazen. Beweeg de hand richting de sensor om de trol weg te blazen! De blaas kracht van de hand wordt sterker name deze dichter bij de sensor komt. Als je met de hand bij de juiste sensor de trol hebt weggeblazen wordt er 1 punt opgeteld bij je score. Als je met de verkeerde sensor blaast worden er geen punten bij  je score opgeteld.
Het spel duurt 20 seconden en de punten die je hebt verdiend worden aan het einde van het spel opgeteld bij je eigen bijdrage en de totale score van je gekozen rijk.</string>

    <string name="game3explanation">Om het spel te starten moet je de telefoon tegen de NFC houden. Dit zorgt ervoor dat het spel met jou account is verbonden en dat de gescoorde punten toe worden gevoegd aan jou account. Tijdens het spel zal er worden aangegeven of je moet aanvallen of verdedigen. Om punten te verdienen moet je op het juiste moment op de goede knop drukken. Als je dit goed doet wordt er 1 punt opgeteld bij je score. Als je niet op het juiste moment op de knop drukt, of als je op de verkeerde knop drukt, worden er geen punten bij je score opgeteld.
Het spel duurt 20 seconden en de punten die je hebt verdiend worden aan het einde van het spel opgeteld bij je eigen bijdrage en de totale score van je gekozen rijk.</string>

    <string name="legendeland">Sinds lang geleden hebben mensen verhalen verteld over het land van legendes. Dit land vol feeën, dwergen en pegasi is altijd welkom geweest voor de kinderen van het land. Elke avond kwamen er kleine kinderen om de verhalen van de elfen te ontdekken en te beluisteren. Deze kinderen zouden magisch en vriendelijk worden. Het bos nodigt je uit om een kijkje te komen nemen. Help jij de wezens van het land om het meest magische koninkrijk van allemaal te worden?</string>
    <string name="stoerland">De ridders van Stoerland bestaan al langer dan het koninkrijk zich kan herinneren. Altijd hebben ze de mensen beschermd tegen de gevaarlijke beesten die hen bedreigen. Ze zijn niet alleen geweldige beschermers, maar ze zijn ook loyaal aan de koning! Nu zoekt het koninkrijk nieuwe dappere en nobele ridders om te helpen in de strijd om het beste koninkrijk van allemaal! Word jij de ridder die ons allemaal de overwinning bezorgt?</string>
    <string name="fabelwoud">Speel op de trompetten en sla op de drums! Het carnaval is hier om plezier te hebben! Acrobaten vliegen door de lucht van de ene trapeze naar de andere, goochelaars trekken konijnen van hun hoed terwijl paarden door de open ruimte lopen. Karren gevuld met lekkere popcorn, gekonfijte appel en suikerspin zijn hier om je zoetekauw te stillen. Het kermis zoekt vrolijke en leuke mensen om mee te doen aan hun spelletjes en shows! Ben jij degene die laat zien waarom Fabelwoud de leukste van allemaal is?</string>

    <string name="landInfo">Welkom bij Esstelstrijd! In het park De Essteling zijn 3 landen tegen elkaar aan het strijden om te zien wie de beste is; en ze hebben jouw hulp nodig! Om te kijken welk land het beste is hebben ze alle 3 een uitdaging bedacht. Voordat je mee kan doen aan de uitdagingen moet je kiezen welk land je wilt helpen, maar pas op; Deze keuze blijft de rest van de dag geldig! Elk spel is speelbaar voor elk land, dus je kan gewoon kiezen welke je leuk vind! Na elke uitdaging krijg je punten die voor jouw en je land zullen tellen. Wil je meer informatie? Na het kiezen van een land kun je in je profiel op de hulp knop (het icon met daarin het vraagteken) klikken, waarna er een scherm met informatie over de app en de spellen in beeld zal komen. Om in je profiel te komen kun je drukken op het rechter icoontje van de menuknop.</string>
    <string name="fullInfo">De menu balk onder in het scherm bevat 3 knoppen; een controller, een podium met ster en een mens.
\nDoor 1 van deze 3 aan te klikken kan je door de app navigeren.
\n
\nDe controller hoort het spellen overzicht. Binnen dit overzicht staan de 3 uitdagingen met daarbij de bijhorende attractie. Elke uitdaging is verwerkt binnen de wachtrij van de vernoemde attractie. Om meer te zien over deze uitdaging kun je op "Bekijk Details" drukken. Dit opent het detail scherm van de uitdaging, waarbij een kort verhaaltje over de uitdaging te lezen is. Ook staan hier de regels en uitleg van het spel. Voor elk spel geldt dat je kunt beginnen door je telefoon tegen de NFC tag (het witte pasje naast het spel) te houden. Hiervoor moet je uiteraard wel de NFC functie van je telefoon aanzetten in je instellingen.
\nBij het scannen krijg je te zien of het spel vrij is of dat je het later nog eens moet proberen. Elk spel duurt ongeveer een 20 seconde om te spelen, dus lang wachten hoeft het niet te zijn!
\nAls je de melding krijgt dat je verbonden bent zal het spel gaan aftellen voordst het begint. Na afloop zullen de verdiende punten worden toegevoegd aan jouw bijdrage en die van je land. Dit gebeurd allemaal automatisch, dus na het koppelen mag je je telefoon ook weg stoppen.
\n
\nVerder staat binnen het detail scherm een knop met de tekst "Bekijk locatie". Als je hierop drukt krijg je een foto te zien waarop aangegeven staat waar de attractie zich binnen het park bevind.
\n
\nHet podium met de ster is het scoreboard. Hierop kun je de 3 landen zien, met daarbij de punten die per land zijn verdiend. Het land met de hoogste punten zal de grootste lijn hebben! Het land waar jij voor hebt gekozen is aangegeven door het ingekleurde vierkant onder de lijn.
\nBovenaan dit scherm zie je "Mijn Bijdrage:" met daarachter een getal. Dit getal zijn de hoeveelheid punten die jij voor jouw land gewonnen hebt.
\n
\nHet mens staat voor jouw profiel, waar je je nu in bevind. Binnen je profiel kun je je profielfoto, voorvoegsel en title kiezen. Je profiel foto verander je door de pijltjes eronder te gebruiken en als je op een voorvoegsel of titel klikt krijg je jouw verdiende opties te zien.
\nOnder deze profiel keuzes staat een venster met daarin achievements. Een achievement speel je vrij door de aangegeven taak uit te voeren. Een achievement dat is uitgevoerd staat aangegeven met een groen vinkje, waarbij een achievement met daarvoor een rood kruis nog niet uitgevoerd is. Elk achievement heeft een beloning, dit kan een profiel foto, voorvoegsel of titel zijn.
\n
\nWanneer het park sluit gaan de spellen ook dicht. Vanaf dat moment kunnen er dus geen punten meer gewonnen worden en heeft het team met de meeste punten de strijd van de dag gewonnen!
\nElke ochtend worden jouw punten en die van de landen weer op 0 gezet. Op dat moment wordt ook het door jouw gekozen land vergeten, waardoor je de volgende keer weer opnieuw kan kiezen voor wie je wilt strijden!
\nDe behaalde iconen, voorvoefsels, titels en achievements blijven wel staan. Deze gaan alleen weg als je de app van de telefoon verwijderd en weer opnieuw installeert.
\n
\nBinnen deze applicatie wordt gebruik gemaakt van een afbeelding die vermeld dient te worden. De rechtenhouder van deze afbeelding is te vinden op:</string>
</resources>